附藍絲呢個方向有冇得諗

如果呢個時侯係票站附近派免費野
非拉票
完全唔需要拉
講到明唔投票就有得拎/即時免費旅行團
或者比佢地慢慢排隊等番幾粒中先拎到
用身份證登記
咁啲藍絲一定係去拎著數
會唔會係一個方法杜絕個啲貪心藍絲投票